htc u11換s9

想去衛信trade 64果部
但部u11 128gb

等U12仲好啦

係換都換s9 plus